其實利狗前世做錯咩

講真 係大家心目中留下深刻印象 仲好過正常捧杯

上季我都剩係記得利記高分奪亞
邊個冠真係唔係好記得

唔踢喇 比佢捧啦
睇見都心up

最高分第二
一和一敗無冠
最慘係差少少就破到的不敗紀錄

無限期延長直至踢晒為止

差10場

記住你地點柒咋
同73勝亞軍一樣

仲有成十場都差少少